40年前《中英聯合聲明》出現時香港人已指出過是盲婚啞嫁。

說當年香港人接受一國兩制，完全錯誤。當年香港公眾只聽過「中國收返香港」，從沒有知道所謂「香港回歸中國」，後來他們很多人受到傳媒洗腦後奇怪地從眾轉軚是另一回事。40年前《中英聯合聲明》出現時香港人已指出過是盲婚啞嫁。

我們香港人有香港主權嗎？沒有就只是殖民地。香港需要的是殖民地獨立，不是做中國殖民地。中國現在是殖民香港，香港的去殖民化是要去中國化。

多謝李柱銘屍屠華爭取支那獨裁統治